[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [146] 到我開post喇掛

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
從2018/12/17 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「夜雪紛飛時的星龍樹下」。
本活動可挑戰火屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

水角活動打火Boss

貞妹
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

真慕慕

新主線

大量送石

未確定活動
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：
(真火)T0:
T1:
三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

海豹名單:
1.溡寶寶
2.豪加一一
3.リリィhater
4.早乙女芽亞里
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

下次海豹list溡寶寶個名加返大
我尋日整錯咗先咁細

加埋代表性gif圖

我浪漫做法老

轉頭改template

真火未

高層仲訓緊

抽咗2萬爆死

出左真火之後冇開過
有咩抽

有gay補

我唔講抽幾多了

gay補唔係舊角咩

浪漫傳說

幾時curry禾

想追水貞德 5%仲課唔課好

btw 發現槍有樣野要做
如果第二火山準備落係水短身上
槍要拉龍頭
因為水短個火山會推走條龍 搞到佢亂噴火

40抽得1隻SS

不如打個j冷靜下先

得我農埋粒晶先
而家好低攻

四蛇今晚得唔得閒幫禾打埋3隻HL

街場亂打差5%血

530 50環水槍 洗唔洗滿突龍同武建30先夠血？

見到貞德就想打

禾次次都搶

睇好自己有沒火山先搶 唔係搶完推走條龍燒死隻補

點樣搶

其實琴日打我都冇乜點理 執生

日文巴好勤力

keep住trolling

第二個火山之後個噴火好難拉

十字地火死晒3件

有gtr巴

公子補償150石 佛心

要過1882血

滿突龍今次好似係基本

m仔隻槍

係 滿突就一定夠

莉莉都可以一開波噴火死
點做到

又練緊啦？

533

條莉生咗3粒痱滋 想死

佢下個月突滿埋條龍
.gun

打緊街場 其實冇咩野好練

見識下街人既突發地西ok好笑架
例如十字燒三條友企同一隻角

我個帳開左2個幾月仲係一級
每日靜係登入抽卡
而家諗住開始玩

公子賠得果150石
撚狗咁撚

而家係咪入唔到驚

十字燒唔講定先真係好易企埋一邊

今晚幾點先 我7點幾玩得

你都唔知足既
你睇下台仔
想成幫你出明天的份3管都夠，如果是今天6管之後的話當然不夠，看你怎樣想嘍

睇下高層幾時得

不如依家三人開場等隻路人補練啦

最重要飛巴隻補

跟

咁我開 短開房企位好d

0712742

番緊工啊

有人買野 sor

一樣 不過放緊飯

648 9005

好眼訓

.gun

頂

早知唔貪

差你地一刀

426 7992

Ja ga ching

1974500

1226690

呢度巴打開荒成功未

抽咗未

男

6438044

我中晒
扑細力啲

4341896

對腳玩幾日

4537360

有冇2隊練下？

打住街場先啦

街場避十字燒成日搶位

快好多今日

3491728

拉街補打幾場？

3條蛇圍住晒睇唔到火

8687339

5194140

2994785

俾火山fake

上次咁串呀拿

4963041

今晚沖涼又有得睇人大爆死

D火山成日頂住哂

2581598

肥婆

2581895

你上次放埋圖 我冇放已經好仁慈

0198616

睇下

原來見婆都係歐洲人

企勁遠都中

我返公司 5mins

送佢入list

我吸咗飛鼠啲運

我水補 有位 ？

飛巴有千手觀音應該換邊隻走好

用緊老婆 銀手 失禮劍 黃龍 水奶

黃龍

老婆聖誕版？

喺

back

今日好熱

得

⼀⼃⼂⼂肥

712 5122

2點一抽利利

唔熱咩

失禮劍 同 黃龍好難揀

咩事走哂

2點

免費三管體力
真香

佢哋係咪食開屎

s

入

2點彈我出去

睇hko見到元朗接近30度
好撚柒熱

開場變用翼 福利
利申 百幾個灰

9331128

你都係咁話呢
我著u記制服就嚟出汗了

208 5267

食咗我一下補血技

就得啦

我成日俾兩個紫圈炸

唔係過咗屌

764 7410

頭痛食藥加瞓多兩個鐘都係頭痛

出去做運動就冇事了

成日都係咁樣諗住回血中火山

282 7676

就得

尋日打得多？

等睇連登第一隊

垃圾短刀後跳

短行前咗

跳後咗 跟唔到

366 3998

晚熟到好似夏天咁

被都唔想cum

227 2971

打個飛機冷靜下

忽冷忽熱好易痛 去買維多C 加必理痛 瞓醒應該無事

尋晚好撚多蚊
忍唔住開左冷氣

短

禾刀覺

唔關事 我地走錯位

紫圈extreme中三圈死

跳後食兩下紫

533 3125

大埔唔算太熱

膠層

360 2019

星龍祭p 點樣加多d 我見人一場千幾 我得2，3百。

今次玩話完

出糧張g票唔見左下個月食得屎

12月係鯨蛇黑仔月

唔見票好麻煩 又要比老細屌

禾可以點做

打WAVE, 贏咗起碼6千幾, 加埋換哂卡既話,一場應該有萬3,4左右

都要同阿頭架啦 咪叫會計開過張票比你 屌鳩硬

肥人怕熱

開過 仲可以點

大埔

抽活動卡

返去搵下先

949 6960

我左下

以後我左上

之前都試過以為唔見咗 原來收埋咗係褲袋 差D拎咗去洗

261 5460

咁我右上

黎SIR

飛巴 break完後火山唔使走咁遠
佢好似唔會噴火

佢有玩gbf

佢噴火幾次我避過咗

會噴架
仲未知佢點計

我都想打真火龍

010 9493

禾細細個就聽過佢個名

聽日就可以開始打珍火

三條蛇圍著佢根本唔知佢望邊度

880 1028

火山落黎你唔會中Hellfire，企定得

火山未出都唔會中？

Curry me

避既兩身位後先完全

飛巴噴火完唔好走咁遠
我俾你粒火山推返出去

呢度D槍多到嘔
都唔知搵唔搵到團

紫落你到個下

706 5528

有時會中嫁 粒火山遲咗落

咁博唔過

鯨蛇 我唔包飯 你自己煮

今日唔g拎唔拎到
又病又唔見支票

297 5896

我又要

禾嚟雞地囉 想食牙玉了

叫你條女整

不要再說了！！！
4港女 晨早流流嘈生哂

上去加洲幫鯨蛇煮埋

冇上門服務

0距離都俯衝我

屌 又係火山

762 1909

有冇live睇

急尿 等我一陣

一場就羸忍埋佢啦

理幾點到

禾請你食豆腐花

我愛火山

水奶定猁猁吃香d 都係用滿破老夫
同埋邊個無腦d 想鳩禁得閑碌幾下就完事果種

6244435

利利

要睇個仔訓到幾點

飛

最缺係奶
莉莉同水槍通街都係

我上office5min

061 2678

飛巴請唔請打雜

五星依個位fake到太多人
我身邊已經有兩條友以為530利利無死啦
真火公告一出直上 然後一入場直接爆死左

入去睇下死唔死先

Hater畫畫可至富

1993血當場炸死

請我 乜都做

屌
有個個呀伯入兩張票
入撚左10分鐘仲係咁cut
做咩呢幾日咁撚黑仔

等等

未懲人節就收咁多朱古力
Boy god

卡搞掂 今次真。最後直路

想打飛巴工

想做飛巴隻狗

請唔請人
可以陪打龍絆

請埋我 我可以幫手刷草

你地搞到我好肚餓呀

煮好煲嘢

屌去買驚間驚鋪無人
個staff去左痾屎

網上買都唔益班炒狗

我排完聖誕禮物先

6點再打

謝庫. s巴，確實巴

有冇我地份

禮物多到要派兩個半鐘
請唔請禾

收完禮物要入房2個半鐘差唔多啦

呢到連老闆都有

請埋我
可以幫手打氣

派禮物俾囡囡
你就好啦

點解禾有J

想剪丁做女仔

派埋有j得唔得

呢張真係張野！ 加防就回血
每次回成17-19 真係必抽

寶寶本身係女仔無得剪

有腳毛唔請

無腳毛

圖呢

怕羞

再貼我就嘔
今日病病地
求放過

嘔左黎舒服D

點解會有咁多星沙

維巴冇打齊活動?

打齊 但一直都好唔夠用

真係唔知用左去邊

打齊應該有21甩

我岩岩拆返把520先有返粒返黎
依家手上得2粒

啱啱好夠整3把530武
冇拆過嘢

火刀 6
水杖 6
520 斧 1
520 槍 1
520 弓 1
手上 2
未換 1
= 18
唔通我miss左一次活動

係咪火山龍打唔晒

主線?

咩火山龍

火刀典樣可以用6甩bug出嚟

530唔係7咩

比一甩黑鋼520

對唔住計錯數
火刀 7
水杖 7
520 斧 1
520 槍 1
520 弓 1
手上 2
未換 1
= 20

鯨蛇刀識計

第一次活動

忘記了

btw公子幾時玩得

公告話4典胖牙

禾都係20
第一次活動滿分6000淨係打咗3000

yaiyaiyaiayaiatauiaaayaiyaYiauaYyaua

鯨蛇講完我記返起
果時合到523得返2粒沙 又見下次活動有排 所以用左粒鋼上524
所以火刀真係6

唔拆啦 唔打啦
乜都唔夠 典打呀

鯨蛇又然

鯨蛇今日最後雞會轉生了

然後水杖比cy fake左
依家揸住530莉莉on99咁係度等運到
所以唔夠沙

唔轉

不浪費時間打機機了

不過依家浪費時間病緊

1000蚊到又幾抵屌

肥婆又周圍傳染人啦

✨真步真步王國子民召集令★紀念活動08
活動期間在競技場曾經獲得最高紀錄為第1名的騎士可獲得特別獎勵。

【獎勵內容】
．寶石(免費)1000

✨真步真步王國子民召集令★紀念活動9
活動期間在公主競技場曾經獲得最高紀錄為第1名的騎士可獲得特別獎勵。

【獎勵內容】
．寶石(免費)1000

✨真步真步王國子民召集令★紀念活動10
活動結束後統計TOP 100位競技場勝場數最多的騎士。

【獎勵內容】
．寶石(免費)1000

✨真步真步王國子民召集令★紀念活動11
活動結束後統計TOP 100位公主競技場勝場數最多的騎士。

【獎勵內容】
．寶石(免費)1000

原來有d咁既活動

食左有睡意嘅藥
依家巧上瞓

金剛晶碎片除左餵龍仲有咩活動出過
我諗黎諗去都唔知點解我會夠十粒
得3條龍滿

瞓

有矛人未食飯

呢兜收咗我40蚊

而家先食

28

有矛人curry真火

6又巴又拎4000石

我以前返中更好鐘意5點幾去食

Lunch食唔飽蛇王出去食

呢到個個都管理層

曾經獲得最高紀錄為第1

垃圾驚
幾時先入到

食屎狗.jpg

1830

又然
6點返到屋企先有wifi更新

比佢撚左一日狗

又重覆 D限定到底有冇up到出親都上個池既野

阻住禾抽阿里山

Miss 莎

禾冇得bug石抽吾抽巧

有腳就得 理得佢miss唔miss

0課玩家，有冇人可以帶我打真風

唔抽 等泳裝珠希pool

一齊

又令我諗起豬bf巧傷針

開始首抽未？

台版無份

開始玩公子未

淘緊ac
比多少少時間大佬

我以後唔敢了

公會戰你茅份

凱留好撚正

上次睇岩左個 臨門個賣家話個ac矛左

你地唔好咁啦
我已經唔想再玩公子了

有NPC curry唔係唔玩呀

你竟唔陪鯨蛇一齊玩
仲話fans

真步真步等你

all in
升埋建築先

你533扮咩

未突滿條龍都係垃圾

我都差下個月個龍晶包突滿

但係我冇龍果呀

手狠抽咗3000石乜柒都冇

禾都差一粒
其實而家缺咩
下個月突埋60利 (無老夫)
有槍 利利 水短

我唔夠沙
就算我聽日任抽抽到水槍都冇用
合唔到530都係廢

槍同利利都好多 水短比較少 因為無人想投資4星同埋死gay短

打完真火真係可能冇咩用

有克菈兒咪沒事

等25號如果必中抽中水槍就打真火
到而家都係一隻水5星都無

冇

禾都無 其實3030火唔吸引 又唔係缺佢打真風
打完真火 水槍又失業

水槍輸出真係

改完都

我有lily, 聖誕弓，水補，老夫1突，利坦，應該升邊個組合打真火

水槍好勁 唔係講笑
唔勁點會變真火公廁
btw公廁定律係得光斧唔適用

招1技真係

水補老夫人人要你

光斧大肥婆

水補要幾多血先得？

果然真火過後又失業

水短打完真火都可以玩下其他關輸出
水槍真係失業架WO
不過升4星資源燒多D

最好老夫滿突自然會夠

任抽架wo

隻隻都係咖啦
打完真火咪棄驚等下隻真龍
冇話失唔失業 依家啲關咁簡單 用咩都照打贏

日文巴

可唔可以curry我

我都覺水槍好勁喎

無補點curry
每日打得幾場無乜點練

街場宜家莉莉多定水槍多D? 唔係好想升水槍

我係街場都撞過好多次日巴

成日join到啲4水槍房
不過莉莉同水槍都多架啦無乜分別

咁你兩隻都唔駛升

好想升隻補
升完會唔夠龍果升雷鷹

呢隻驚5*多過4*

終於贏夠3場換真慕慕
最衰我一開始打真風開晒d箱

有料

s大大幾時再curry我

搞掂

6點有冇場

跟
叫咗phd外送 樓下secure隨時打嚟

S巴請埋實q
.gun

鯨蛇呢

兩條4mk

跟唔到呢度啲人 要重刷首抽

加埋個仔 有三個

又屈 公家嫁喎

甘細過就做mk仔

佢成日拖囡囡

好心就教個仔做毒撚 大個咗可以幫手打機

你小心d 鯨蛇見到唔知會做d乜

講起
有次我比佢幫我打十場白貓
佢禁兩禁掉番比我
反而我睇波佢又會一齊睇

4星水槍

升爆水槍拎黎AI打火帝

會暈

又話50%必中燃燒

用番水劍啦好無

Auto火龍就差唔多

唔係100都係等於0 仲唔明？

笑乜鳩

可以升4星

要教 叫佢幫手刷草

點解燒唔死

200%既50%咪100%必中燒囉

唔想升隻奶同短

佢唔鍾意打機
鍾意踢波 遲啲帶佢去香港阿妓度踢

但係人地過到喎

唔升奶都唔知幾耐先練到一場

打真火都有得做法老

100%中但又過到關
係咪可以掉左隻死基佬升克菈兒

其實係得既
老夫434
每次解燒完三技血就滿返哂

即係隻水槍永遠食左434招救人技
唔可以失誤

龍又要1月先齊金剛石 唔急

唔係wo 530黎

去買凍幻茶先，跟著開波

咁係咪即係水刀都得

真火紫同紅圈中完會唔會中燃燒

琴日比佢搞到望天光

腎者之石

紫圈有燒 紅沒留意

我飲咖啡先會，茶冇乜感覺

一日唔飲一杯柯唔出屎

踢波無益 打機致富

已生一粒好似係

紫圈中完著火仲頂到紅圈

見到都痛

買罐monster今日屌爆慕慕

高手

唔飲咖啡 臭臭

咖啡都無乜感覺

冇痛

唔准瞓

唔打咗去?

有冇位啊

朝朝返工都會飲返杯 飲完半個鐘就去廁所屙屎兼清體力

點先知生咗腎者之石

返工 柯屎半個鍾真係全港嘅公道價嚟

一般都係腰位隱隱作痛 陰陰下痛去睇醫生照先知 柯血就已經嚴重

鯨蛇

原來是咁

佢應該瞓咗

幾年前照過CT有一粒

嚇到我唔敢飲幻茶了

可以體外震碎石 大粒就要微創

飲多D水有冇用

成個屎忽變痔瘡喎半個鐘

3個字後

開得場

因為7年都喺咁所以我已經生咗了

星期日前一定要過到

今晚過唔到唔比瞓

有矛人開

我就係慕慕的伴侶

4829921

secure打咗嚟了

-1

街場等到天荒地老都未開到一場

2短打唔打到?

我唔得閒住

打到

7445652

星期日同一重要坐來回機，係飛機照打

打飛機

真正騎空士

偷偷地打唔幫手

1401086

仲有冇位

我係水短
2隻短不如2隻槍

偷巴禾到左了

空少好靚仔

9383461

梳

朝朝返到頭半個鐘上住網食早餐 跟住半個鐘屙屎
如果果日要開會 就成個朝早無做野

真火團 有位叫我

有冇巴打開多一團練習下？

又gay情

來了來了來了來了來了

成日食咗我一下補技

4854155

呢個公仔係幾多連

有補咩

有補我跟

呢到好似得兩隻

5848232

起碼有3隻

@樓主老公 @熊貓頭企鵝

唔想g

有冇人可以幫我打48個水金章
請你食m記加大
唔想打了

S巴快d抽到有
任抽架

我要打100個

以後禁止討論豬bf

直到我解冰

公子好似入得

900 8979

咁呢個po應該得返農絆同子宮

平時行最近自己既角

最後十字地我去。左下角

仲刷唔刷首抽好呢

禾右下

900 9879

我係咪要轉行
但我老夫得一突

40抽中晒2隻5星

任突嫁喎

( Show Blocked User - 低調就好 )

低調就好

個低調就好真係好煩
又唔係勁 個個pool抽中都要貼同一張圖同幾次
服撚左佢

一早完封左啦

BUG?

1.5x

你地竟然未扑佢
係你地問題

一個十連四條蛇先會晒到我

849 7020

唔會扑海豹

唔撚明係咩心態
小朋友咩 抽完又唔撚係玩既 有咩意思

加一 根本晒唔到禾

又係d咁多個post都未見過入黎哂完就走既人
犧牲老母換兩隻五星真係抵

你話上次啊邊個十抽5條龍我就話葡萄姐

早咗放技

9235585

真 十抽一半都彩
葡萄死

準備食飯
有無清接手

十抽4利利先會提子

求CY比我曬一次 想比人block都無機會

個個都有機會成為海豹
扑到最後會連post都見唔到

有

今日比飛鼠扑咗

希望低調就好 大個仔之後返黎睇下個post
你就會明自己到底有幾戇鳩

希望低調巴會改名做高調就型

禾冇做過wo

辣殺

sor
我食飯先 拜巴入

你做乜死咗

上𨋢 2mins

你食完叫我 比番你打

下次到我

禾想做豬BF海豹

我中左最尾果下hellfire
再接紫圈

sor我睇唔到
我有補技

6840132

十字大地前要睇下夠唔夠，1500後都安全

我見人100老夫可以用434
多招補招穩好多

有冇真火團要短刀

岩岩上緊巴士 係咁食技 sor

421 1282

你重大力過短

我柒

點解咁講

其實係雙短少個團buff
GTR又怕拉錯龍頭問題

終於食完野

hi到mon一下突進左埋去

個break od 越來越快

403 0276

我覺得係大家打得愈來愈熟 好多位都輸出到

btw 十字火 我左上 淨係知呢個位

短刀世界第一
EX全隊加爆
可拉龍頭
又可輸出
技術成份指標

好肚餓

唔講以為喺肥婆又食

火短還是不了

又比火山堆出去

唔關事，次次食咗我一下補技

洗唔洗見我唔夠5000戰就走哂場新 手想打場真風龍姐

685 6945

巧熱

入唔到

食完豆腐花

685 6745

肥婆有無200磅

199

小心火山擋龍俯衝
我都中伏唔少

kg

631 5650

我一技佢 佢原地咁就食左佢

希靈

除左奶 街場唔夠5000戰D真係好伏

又集體自殺 笑死

入lift 等

屌 我記錯技 走唔切

你做咩講完自己左上但行左去右下

今場冇自殺一定掂
未試過咁快

其實你可以行左去上面先
直切仲有少少時間淨

我出左一技 佢話出火我仲係空中 行唔切。。。

你斜行就肯定死

唉 my bad

我見佢死我冇生存意義了

希望瞓醒幻神們就過咗真火可以curry

406 1214

笑死
其實可以試下
得返1/10左右

1mins

十字燒得番1/10?

係

冇左?

你斷

你斷左

yes

341 1596

多兩場

今晚照舊11:15

有冇人可以POST多次真火血量果個表?? 遲下放係第一頁?

夠入場未？

820 6503

Bug咗郁唔到

隻補師會死

加13%血都唔得？

Last round

行唔到

火力好足夠 前題係唔死人

983 6857

你個ex最重要

今晚再黎一定得 如果大家唔自殺

大家只包含你地

sor 今晚再黎

謝

咁我返去玩fgo

今晚同樣時間？

雞翼巧巧食

仲有無真火練習團

賣左成打4星龍先升到
覺醒之露好缺呀

而家係咪冇人會打風龍

任課

辣殺驚刀玩

10抽兩隻阿里山

扑

同玩gbf一樣道理 真香

街場十字燒真係...

仲有架

呢到有幾多位巴打已經打到真火？

當我地乞衣

又b

台仔:佛心公司

好佛好佛

台仔關鍵字 :不爽別玩 佛心公司

一下中哂

叻仔

請珍惜海豹

11:15 一樣唔准瞓

又冇直播

今晚

想玩J了

4葉幫到你

禾吾是機lo

好撚滾動每日一抽中莉莉
但係打真火好似唔多洗莉莉？

頭痛仲打丁

飛機一定要日日打

果然係gtr J

試過戒丁1年都係冇女
從始日日都打丁

谷到上頭點溝

燒別離呃乎

戒到一年丁
好勁

會愈嚟愈唔想打

利申一個月

上一上水
聽日可能玩唔到公子, 要上山

5點起身打公會戰
打完先上

姐係有女

邊有咁快儲到CP

屌係喎 反正水槍都係RJ 不如用女主黎加攻

女

弓

即係將個輸出交哂俾水短打

冇呀

世奇D故事好SAD

有啲好on9

我手機down公子佢次次都99.99%停左係到

呢個SADSAD地

佢地用5星短試緊 差小小血過到

14隻R9五件

排隊嗰集笑到我仆街

想問下多咗D方陣召是咪可以分解咗佢

S巴又贏

50環莉莉用530+全突利維，夠唔夠打真火？

聖誕節食乜呀

我法國拉龍頭果個最好係房主

火雞加pizza hut加KFC 飲紅酒

唔得
一定係434+60攻
or 530 + 老夫突滿

火雞自己整要成12個鐘

kfc紅酒係咩玩法

諗起之前有個post 有條友話幾年冇打丁

4葉

未食過火雞

阿伯？

食幾片ok既

有冇人同我一樣長期處於性慾低狀態

想飲酒多啲

整幾片比我食

買煙火雞凍食 KFC我鍾意食 紅酒FD鍾意飲

順手

點解反而434加利維坦就得？

434有防技 頂一開始核爆

434有防技頂傷

434多血過530

原來係咁，430都唔得？一定434？

有冇練習團?

唯有整把434，唔想浪費野俾老夫

入到場都好低攻啦
所以都係434啦
不過我感覺上530+ +老夫係高攻D

m仔今晚打唔打

家有一老如有一寶啊清
請愛護老夫

睇黎你係老夫既真愛

唯一水5星龍係貞德
冇資格打真火

升隻gay短咪得

資源投放晒落水槍
第時等人咖哩

日本仔除左遠攻 全部都用貞德

咖哩埋我

街場又爭少少

貞德攻擊力唔夠利維坦高

有排都未成型

攻只不過係平均 要打得快一定係貞德博爆擊

50環 龍0突 手持一甩龍突石

冇水貞

想食臘腸

刷草幫到你

活動都未打夠一半point

呢幾日狂刷草

我係刷水遺既時候順便刷埋

諗住慢慢黎
真風龍都未打晒

得兩隊打到廿萬左右
第3隊要升埋爆弓病弓

活動打夠7萬收得皮啦

我都係 不過遲啲都要用 而家得閒刷定錢同草

召喚變身巴
可唔可以掛隻鏡華出嚟

食飽飽

好肥

鯨蛇咁多食唔食得晒

邊個有鏡華可以掛出嚟

有冇啲食完唔肥既野

唔食屎謝

你有幾易肥先

食雞胸雞柳瘦肉都唔肥 會長肌肉

年過30幾好易肥，唔做運動變咗肥佬

生菜魚肉

做尖囉 之前禾做尖都有個阿叔係度叫床

有做，越做越大件

公子引繼唔到AC

轉飲coke zero，soda water

點搞呀鯨蛇

你呢個月都幾黑仔

你轉咗落電話之後入唔到驚 ?

卡撚左係99.99%

幾時UP等我抽番隻

點會引唔到

做咗都向肥出發？

係
想認真玩先搞啲咁嘅野

重裝咗驚未

痴線佬curry

試左N次

但你係模擬器度應該可以入返驚

我洗左機

有冇鏡華呀
仲有一次未打

同第3位差成倍
點跟

冇事應該
你應該係用id + pw引繼嫁嘛?

等睇二百萬

我個帳乜柒都冇

又玩撚猿

打唔到咗多

巴哈有人等一個鐘就入到

痴線佬呀

自己剪咗啲陰連幾十蚊都慳番

鯨蛇咁係上下鬼下

我見我地得十幾個人打左
有冇機上到頭十

男人老9平頭裝

我整牛郎頭
做mk仔

我未打，我啲2打6有幾萬都好

同鯨蛇請野又打錯晒
鯨蛇咁你試下等下佢

到底我可以有幾黑

金成武就話姐

金成安ok?

搵唔搵得返張票

公子又冇
豬bf又冇
cy爸bi洗唔洗咁絕

搵到
比辣殺擋住左睇唔到

Ja ga
刀吾系第1

即係係時候回家輕鬆農絆

因為你棄龍胖

你果邊都俾個npc搶左第一

玩農絆仲慘過比cy爸bi b害

禾仲有一次未打

駁唔到

有冇驚可以比我轉生

你公子個account冇咗咩?
你唔係用id+pw引繼??

一齊專心公子

Gbf

等緊
佢99.99%緊
要搵野做下

扑左

浪漫傳說

就黎開戰啦

玩放置少女

有咩新野

突然間又入到

原諒ok?

以後唔講XXX ok?

課長又玩晒

XXX姐係咩

Ok

Thanks

12月セールス現在 12/21

FGO 76.3億 +4.15億

モンスト 57.1億 +2.6億

ロマサガ 22.0億 +9000万

グラブル 20.0億 +4億

KIZNA 11.5億 +6000万

デレマス 6.0億 +2000万

メギド 3.5億 +400万

プリコネ 3.2億 +6000万

シャドバ 2.1億 +400万

ドラガリ 3億 －8億
龍胖又然

-8億

-左8億都仲有3億

驚會執笠

公子3.2億

請珍惜龍胖

未出多條真龍就執咗

浜田老師畫女傭很煩end card

唔po圖
唔係又比人話LLC

-8億係對比上個月?
今次真係輸鳩哂了

差唔多時候
洗定個面先

愈來愈多報驚撚

人地reddit班外國玩家都讚cy佛心，得連登仔係要唱反調
仲有嗰堆有戀童癖、圍爐傾同post蘿莉圖嘅小圈子真係不知所謂，好地地一個game post變咗做戀童post

台仔:就是日本人亂退費 害佛心公司虧錢了

又bin

冇理性討論

垃圾龍胖

台仔智商係咁上下

咁搞法正月活動會唔會搶錢咁搶

就是你們港仔亂退款

連公子都贏龍絆
真係要檢討下

召喚有自殺傾向既膠層

繼續自殺啦
6182328

飛巴 庫巴

十卜

開機中

可唔可以放下次#1

我偶像

終於得閒睇直播

618 2328

其實佢所講嘅其他驚係咪講緊公子

白貓賠5石揸

但喺白貓之前都出錯過 賠全石 我諗得龍胖會賠唔足

白貓有bug要修正都喺5石 但喺有一次我記得同龍胖咁上下錯 有抽嘅都好似賠晒

白貓果次都係錯公告

cy次次都賠到足
一定係老任班仆街

嚇到我即刻課一單先
我仲未打真火架
唔好執住

我諗唔到點解可以叫佛心 錯在官方唔賠足石唔屌仲讚好 佢地個腦裝屎架

又唱反調

就只會課金 我們無課靠自己打上來才值得尊敬

台灣NO. 1

你地知唔知龍胖玩家係咩?
係用黎填abemaTV個啲負G橙嘅提款機呀

[img]

慢咗

要不是有台服 你們港仔已經沒遊戲玩了

今次bk竟然未有龍化

開台3min

係 220bk

試下唔用爆發打佢?

break 之前咁岩沒用武器技差好遠
btw其他蛇第三擊個下可以dash cancel
可以打多1-2秒普攻

3079507

我冇用爆發 全A 除左距離遠左 我呢次輸出少左 前幾鋪都龍化到

我2:50後先可以用爆發，唔係驚唔多sp

因為平時我有留三技爆佢佢岩岩夠你地龍化

第三擊係咩

break完之後果次火山圍唔到佢
應該都差d

橫掃個下
傷害彈出黎就可以用滾地cancel硬直
因為最後個野硬直太長

Live

不過ok既 起碼唔死 係唔夠時間

你地臨尾又死晒
發生咩事

124 1516

下 我明明食紫仲龍化緊？

試下唔用儲力 結果係仲衰

bug 有兩下
你條龍只係擋到第一下

150 9337

2min

new post

補到我中bug滿血訓係度

975 0648

到底條龍有幾多bug

都係唔夠奶?

CY Buddha Heart

我直頭補到hang咗
d音樂係咁repeat

夠奶

條龍仲可以打我條屍

夠就好啦

其實我唔拉上係咪易d入牆角

059 1349

咁我拉返黎人群 睇路

要不是每次10抽都給你母豬石 你們的3星都進不了4星
佛心公司 還不珍惜

趕快課金救救龍胖

太佛了 要課了

請停止再黑CY

巴哈心

我大Cy萬歲萬歲萬歲歲

344 0327

我地兩個掛住打 死左
唔係都有機會

再熟d DPS就得

得返10秒所以我冇走

I walked out after i get the red cross at the end, u all attack !

我係掛住打 唔記得避

937 2856

有又lol

574 3831

程巴

發緊夢
856 8302

飛巴啊